如果Hack左入你仇人/女朋友個whatsapp你會...

仇人: to ALL, 對不起, 其實我有愛滋
女朋友: to all boys, 好掛住你 (睇下佢身邊有咩狗公)

Hack埋右

1

2

3